908美領 一句講晒 帶唔帶gear

唔知點

幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
908 美領見
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

口罩啦
帶gear搏拉咩

其他區實有勇武封路 放火 . 你帶得 散場預左比人拉

From tg
自己睇路

啲文宣又話suit加gear 我就唔明

話能左 dress code係帶gear 用下腦

你睇6樓 就咁睇都知唔係個個清楚

文宣求其整張圖你就跟風 ??

【警世】請文宣唔冇亂整文宣!

諗住就係好似呢張圖咁著

9月8號有一個大原則，就係
突顯香港人對待美領嘅尊重
同埋對待中聯辦嘅蔑視
兩者要做到高下立見

1. 戴頭盔豬咀，經過美領時除帽致意
2. 無上gear嘅全部著曬西裝
3. 一片美國旗海
4. 個個都要識唱美國國歌
5. 唔識唱嘅肅立就得，唔好睇手機

聽日我覺得堅和理非最好！支持美國人權法案，出完黎完左散場，成晚冇事咁，同平時晚晚出防暴拉人，有對比，先係最好！而且唔好比其他報導轉移左美領呢件事

u trust that on9 or poster?
ppl 9 up you yau trust?
bring gear la bro

一陣溫下首歌 thanks提醒

頭盔唔使？

我又唔係信 討論下姐都係 唔洗一黎鬧人on9

睇下大家意見囉

唔好口罩遮唔到耳
帶頭套先有用

WHY NOT

幫朋友問埋 無suit嘅又帶唔帶好

推

不反都要遮咩